Globální verze projektu Komunitní češtiny. Vlastní MVC framework (stále používám v různých projektech střední velikosti) za účelem pochopení MVC. kompletní technická dokumentace, projekt byl obhájen a odprezentován před komisí na hodnocení výborně.

Dokumentace je k nehlédnutí ve složce "dokumentace"
